政府班支那高層已經唔撚再扮香港人，還掂你班都做唔到咩

吹咩